有啲咩你飲茶一定會叫嘅點心

山竹牛肉

鳳爪

金錢肚

燒賣
奶皇流沙包
薄撐

咸水角

牛肉腸

奶皇包 蝦餃

蝦餃必叫

燒賣 叉腸

燒賣 鮮竹卷 鳳爪

鳳爪 春卷 叉包

叉燒腸 蝦餃 煎蘿蔔糕

叉燒包

蝦春卷 脆皮蝦腸粉

咸水角 奶皇包 叉腸 虎皮尖椒 鍋貼

薄罉

蝦腸 鳳爪

蝦腸 鳳爪 燒賣 蝦餃 雞球大包 雞扎 潮州粉果...

棉花雞
雞紮
黑椒牛仔骨
酸菜豬腸

夜晚睇呢個post真係肚餓
蝦餃 燒賣 珍珠雞

一樣

流沙包真係好撚好食呀屌你

流沙包 山竹牛肉 鮮竹卷

牛肉同好

春卷 炸雲吞 蝦餃 燒賣 咸水角 金錢肚

腐皮卷
叉燒包
粟米餅

蝦腸同叉燒腸

奶皇包

牛肉球 蝦餃 鳳爪 講起就好肚餓

灌湯餃

馬拉糕 蝦餃 鳳爪 粟米花枝餅
好多地方都冇曬鵪𪂹蛋燒賣

鳳爪排骨飯
齋腸
燒賣
陳村粉

我

黃金糕

鳳爪 蝦餃 燒賣
胃口好嗌埋糯米雞

燒賣
蝦餃
流心奶黃包
鳳爪
炸春卷

甜品
食一輪點心一樣要食番個甜品
擂沙湯圓

流沙包 臘腸卷 同燒賣
如果果間酒樓得奶黃包但冇流沙包會好唔開心

馬拉糕

但宜家好少茶樓整得好食

咖哩or蒜蓉土魷
金錢肚
夜嗎嗎好肚餓

煎蝦米腸
薄𦉘
多甜醬麻醬

Same

牛肉 燒賣 奶皇包